習慣左依賴飲酒去幫自己訓覺

今晚

今晚一唔飲即刻失眠，點搞

係咪有用 我都去飲

飲左可以放低心事，好快訓着

到時依賴咗點算

繼續飲

有無試過褪黑激素
我試過有時都有效

你當我鳩UP. 播佛經仲好訓

習慣左自己呃自己